問絲打whatsapp問題

最近返學識到個女同學 對佢有少少好感 有同whatsapp下
想問下whatsapp應該幾時覆先有禮貌?
有時唔係有心隔太耐覆 但慣左因為同開男仔fd whatsapp會覆得好求其
怕誤會到人 以為我對人無興趣
另外想問下係咪應該當佢朋友whatsapp好d?
又怕唔夠進取 同埋講野太膠被人friendzoned
唉 whatsapp真係好煩同好難 驚覆得唔好又比佢壞印象

小心人地當你係兵

四至十分鐘左右

通常隔半日先覆

唔好chur親人，通病+死因
- 唔好下下問人行蹤
- 唔好下下問人做咩
- 唔好人哋耐咗啲覆你就疑神疑鬼
- 唔好當正人哋已經係你女朋友住，俾人管住覺得唔開心
- 唔好無時無刻搵人，會俾人覺得你無所事事
- 有時候等佢initiate下話題，如果佢有興趣自然搵話題

唔好懶幽默
唔好人地嗲下扮嬲 又死晒狗真氹

其實秒回都無問題 主要係講野
如果你係秒回 但係頹覆 覆埋啲垃圾
印象仲差 會比人覺得你似應酬

多謝解難 就係以前中過伏所唔想再犯錯
費時chur到人

同埋唔好擺住個勢就係「對你好就係勢必要媾到你」

太過狗衝，太過衝動，人哋會覺得你做嘅一切係得到佢嘅手段，得手之後就會唔同曬

反而，如果真係鍾意佢，試下朋友身份開始了解下，間中關心佢（而唔係日日chur住佢）

試下搵共同興趣，單從WhatsApp入手好容易就俾人取代到你，如果有啲屬於你哋共同嘅話題，咁就唔同啦（記得唔好迫自己對某啲嘢有興趣，係要真心鍾意做嗰樣嘢）

如果係面對面相處嘅時候，唔好太埋身，未熟嘅時候會好容易無曬好感，覺得你對周圍嘅女性都咁親密

笑多啲會加分 （唔係叫你笑到四萬咁口）

明白

覺得自己講啲野真係好無聊

係咪無話題就算 唔好特登r水吹

幾個問題：
1. 你同佢啱啱識？
2. 有幾熟？
3. 佢性格如何，身邊多唔多人追？
4. 你自己本身有咩興趣？

1.識左一兩個星期
2.同學 fd搭fd識
3.性格 我諗唔係好yo果啲 有啲平凡 慢熱但熟少少就多野講果啲 好似有少少傻大姐feel 多唔多人追就唔知
4.我自己鐘意睇下戲 自己鐘意音樂（撚下結他） 同玩一樣少人玩既運動 （簡單黎講係摺毒）

u think too much
just go ahead

啱

讚你一句先，俾啲自信你，你至少係一個識吉他嘅摺毒

現階段不如探下口風先，唔好太刻意，如果你哋係keep到每日一兩句WhatsApp不妨試下問下佢玩開啲咩，之後試下自己培養下啲興趣

咁唔係太yo都好，太外向嘅女仔感覺上好難sustain到，因為佢哋世界有太多嘅嘢

至於運動，其實某程度我覺得緊要㗎，最起碼，身型啊、俾人整體感覺都好重要，如果可以motivate到自己，就盡力去做下啦，唔好揀啲群體嘅嚟打擊自己自信。跑步可以係一個好好嘅開始，有基本體能之後可以玩啲型啲嘅，好似跆拳道啊之類 （感覺好加分）

再補多一句：自信好重要。Self-fulfilling theory，如果你無自信，個人整體嘅presentation就係唔得，人哋就會進而覺得你差，再進而你自己就會覺得自己係唔得。

最好唔好太自卑，有啲嘢，如果你覺得啱同合理，就去，唔好成日認為自己唔得或者只會失敗

加油啊巴打

（真絲）

絲打 我又有野問你
間得太耐覆係咪令人無癮？
我近排又WhatsApp下 有時隔左一個鐘先覆係咪好無禮貌？

想覆咪覆

對方WhatsApp 反應點？有無咩話題進展啊

Btw 短訊個人認為唔可以作準，面對面，三口六面比較真實（係比較咋）

有咩再呼喚我

人地有正常覆既 都唔算冷淡
例如我覆三句 佢都會大概覆三句
但係我成日懶懶閒咁覆 其實係猶豫不決
有時佢覆得密 我可能有野做緊就遲一兩個鐘先覆
其實我一星期都會到見兩次到 唔知佢點睇我啦
相處但感覺唔錯囉個氣氛

你唔明架啦 我都想想覆就覆
但係唔想因爲心快口快講錯野而建立到壞印象

有來有往都好，不過自己睇清楚路，睇下人哋當你係咩

佢係禮貌上回覆，定係真係想同你交朋友？話題多數係邊個提起？

如果佢覆得快，你可能試下？

搵咗共同興趣未啊 無共同興好難持續

戴定頭盔，如果追唔到唔好怪我啊

我都唔知啊 我對依啲幾遲鈍 唔係好識睇 怕會錯意
話題應該係我提起多？可能人地真係禮貌上覆我
共同興趣都算有既

平常心囉，有時候未必一定有結果，如果唔得都俾啲風度，當係識個朋友，當係一種學習經驗

有時候唔得可能唔係你唔夠吸引，係可能唔夾

感情呢啲，講夾同眼緣（唔好咁膚淺話講錢講樣先）

慢慢相處下先，睇下抗唔抗拒單獨，相處得耐，面對面，慢慢體會話佢份人係點，唔好講求速食

鍾意台語會有咩活動？
同埋，雖則你唔好付出所有，但偶爾適合地都可以試下體貼啲，關心下囉

我都係當佢係朋友咁 講啲野都唔係好盡取
本身自己都係果啲做到好出面果啲人
默默係佢身邊吹下水
同埋想問下關心點樣可以唔會做得好顯？
睇下台劇 台語歌 交流下台語詞咁囉

想關心佢嘅話
你同佢係同學Fd 搭Fd 平時會一齊上堂？

更正係 *做到唔係好出面果啲人 同埋 *明顯
一開始係 依家熟左
上lecture如果見到應該都會一齊坐 然後就傾下咁囉
不過正常就一group人咁一齊上堂

留意下佢，睇下佢有咩喜好
睇下佢係咪大頭蝦嘅女仔，係嘅，平時成日唔記得咩嘢，間中提醒佢
記得佢生日，問過佢如果佢得閒，咪同朋友夾蛋糕，唔阻佢得嚟俾個小驚喜 ？

提議下，唔知道好唔好

都算係既 大頭蝦女仔
好 即管試下

最好5分鐘左右
如果真係有嘢忙緊就同佢講聲先去忙

唔鍾意亂俾tg人
喺度問？

有咩再呼喚我 加油啊

咁直接
人哋識唔識你
平時有無交流

好啦 但係唔知係咪我隔太耐佢又跟返好耐先覆
要搵返個默契又係好難

你地咁搞笑

我嘅情況都係同你差唔多呀巴打
識咗幾個禮拜 都有keep住whatsapp 又會一齊上堂
唔同嘅係對方同我都係啲幾yo嘅人 佢就好多時忙到要隔成半日至一日先會覆 雖然有時得閒嗰陣都會秒覆chat吓
所以覺得同你個處境差唔多有少迷惘

加油 我都唔知可以點
但如果有人地都你有feel 應該可以有啲行動 例如約出去食野或者其他活動
同埋好似絲打咁講 要關心下個女仔 但又唔好太aggressive 唔好當左自己係男朋友 會嚇走人

絲打 我又呼喚你啦

其實 第一句佢覆嘅態已經決定左你80%嘅命運，除非你溝女好勁 否則都難溝
佢有冇好感好易睇得出 佢會關心你嘅野同埋會記得你嘅野都有50%勝率 如果佢會提你嘅話就贏7成
約出街佢好爽口咁應承都贏到7成 佢仲會問埋下次幾時再出就更好
不過都要因應唔同人嘅能力 以上內容只供參考

Lm

Sorry 遲咗覆你啊巴打（呢兩日比較忙，同自己都sad sad 地）
首先第一點，我覺得你已經好叻
點解咁講呢，係因為你已經踏出咗一步，成功成為佢嘅comfort zone 除咗咁，你仲知道唔好乘人之危

然後，佢係幾時分手？有無小小details先？

不過有點好正確，等佢淡忘咗前度先啦，一個未完全放低嘅女仔，就算你哋開始咗，都好容易因為咁嘈交

第二就係，我覺得你唔需要自卑啊，唔識經營感情唔係錯，反而，有一個人可以同你慢慢成長係一件幾好嘅事，連自己都睇唔起，好難要個女仔睇得起你，你要相信，你係用自己嘅最好去對待一個你愛嘅人，如果中間有唔好，就當係學習

第三就係而家你應該用咩身份態度對佢，（我assume咗佢係啱啱分手先，未知道details），你而家如果太進取，又或者100%無償奉獻，可能怕自己變成水泡，如果可以，盡可能當係好朋友咁去關心佢，記得，唔好俾佢有錯覺你係乘人之危，同時，俾signal佢知道，你唔係對所有女仔都咁，過咗排，等佢嘅生活有返軌道，同時你哋更有默契再算？

你覺得點？（我戴定頭盔先）

絲打 想請教一下如果係網友傾計 可以點樣傾會吸引佢多d 顯得與其他人唔同

想追邊個？

點解

搭單問 激嬲條女點算好？

有咩特別 好地地

點解激親先

不了

加油啊 絲打

唔知啦 對自己無咩自信

搵共同嘅話題有時都唔易

唔好講個溝字啦
識女仔就識女仔，認識深咗先追
而家你講得電話都無，仲要係隔離班，可能對佢了解都唔深
你識落，當係識朋友先，了解佢為人，大家夾先追啦

如果本住媾人嘅心態去識對方，好多時人哋第一觀感會唔好
倒不如，認識落熟咗先去馬，人哋熟咗，戒心都少啲

有咩再問

太埋身係咩意思？ 我同佢熟左啲 所以諗住搵佢食飯 佢係話約左人 所以拒絕左
唉 最近有啲負進度 我比佢見到我啲差野 例如考試考得差之類 我諗佢本身係覺得乖仔讀書果啲 我怕佢對我有bad impression

搭單問
小弟近排喺學校都識左個frd搭frd識番黎既frd,只係個陣食開sem飯啲frd叫埋佢一齊先所以見過，但因為大家既tutorial都唔同班，所以間唔中上lecture堂先會見到佢，真係好間唔中個隻，同埋有時佢都唔係同我幾個frd坐而係同另一啲frd坐
若果佢係一啲tutorial都同我一班同埋成日同我幾個frd一齊既我都可以撩多啲等大家close啲，但以上呢個情況又可以點樣同佢close啲呢。。。

貓ching 又係我，話時話你讀咩科？
講真，大學嘅考試好難講嘅
你都係year one，仲有空間進步
人大咗之後GPA已經唔可以代表一切

我諗一個女仔單憑你成績唔好拒絕你，忽略其他嘢，咁都膚淺

你試下再努力小小，我相信你會有進步㗎

約人，可能佢真係唔得閒呢
或者你試下落咗lecture當面約，會自然啲，例如落堂之後，話肚餓，想食小小嘢，睇下咩反應
就算唔得，你咪即刻拉其他人，問食唔食，場面無咁尷尬

仲有無其他唔好嘅事啊？

都係得見到個陣會打招呼講聲hi，因為見得佢少但都總會見到既，所以先問有咩方法可以close啲。。。。

又點會已經去到鐘意
只係吸引姐
有電話，因為有個group

佢有無玩咩活動啊，如果有，不如試下參加？
多啲機會見先得

冇，因為同為final year,所以冇玩啲咩
諗住去sit堂同佢撞多啲先

咁多時間sit堂 ？
今年唔忙咩ching

i mean sit堂既意思係因為大家都唔同tutorial class,我由我自己個班既tutorial class調去同佢上咁解
呢個亦都係我同佢少見既原因，大家雖然讀同一科，但除左上lecture係有時一樣之外，各自既tutorial class都唔同，所以我先同佢少機會見
更何況就算lecture大家同班，佢同我身邊啲frd熟都好(利申，佢識/熟我身邊啲frd先既，係我後來先加入去呢個圈子度)，佢只會間唔中坐過黎同我啲frd連埋我一齊上堂，有時同佢另一啲frd坐，所以先唔知點樣去同佢close啲咁解
sorry for 1999

貓絲 你應該唔洗再幫我了 我終於被好人卡了

樓主move on吧